(公投) 你地訂閱咗3蚊蘋果日報未？

未！
訂閱咗！
唔想訂閱嘅巴絲請講下唔想嘅原因
小弟我以身作則捐咗3蚊啦！

唔小心訂左

好波

睇死你班連登仔嫌3蚊貴唔訂閱
所以set like做未訂

push

一定要比

$3/day?

手機app邊個位訂？
見到好多廣告 就係見唔到比錢個位

訂左仲洗唔洗瘋狂登入？

一次過3蚊 睇到9月

要網頁，apps訂唔到

訂完no ads?

佢會捐返一蚊出嚟
冇埋佢仲死

訂左

咁撚抵！？

未訂而家去訂

大拿拿3蚊，等我考慮下先啦

去邊有得俾錢 搵唔到

。。。我訂咗 但係畀你fake咗

你加錢叫個凍飲都無左啦

唔小心訂左 正皮左

禁錯正皮

咁到時收費都要去網頁度俾呀？咁唔方便嘅

你禁佢訂閱既廣告，我都搵左一輪，都唔知係咪真係想人支持佢

我相信好快有份同蘋果一樣立場但係免費既報紙出現

要信用卡
睇立場林彥邦算

你under 18？

網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)

唔係

已訂

立場新聞就真係值得支持

飲少杯凍飲已經係度

pish

aggar

現實都是殘酷的，正皮多d

填晒 tick晒
但係個訂閱制click唔到
有冇人知點搞？

要點save 信用卡

訂左 thanks

搞掂左

暫時睇住立場新聞
睇下到時正式收價係幾多先決定

捐1蚊幫助抗戰者都好

兩個都支持唔得，一定要二擇其一？少少錢就支持下啦，香港得番蘋果一間良心紙媒嫁啦

啱丫

記者你好

你老闆六月叫人憑良心出去游行，一個屈尾十利用返反修例叫人比錢佢洗。大事大非，當大家咁團結既時間，你係度講錢。咁撚現實，就唔好撚同人講良心啦。

屌你老母一蚊都唔L課比你

利申：預左比你班蘋果打手拎石頭掟

未訂領先11票

已訂
其實好少睇
但得番佢一間報館敢講真話
點都要支持下

頂…乜唔係訂咗係正皮咩

樓主fake人
like係未訂

有prepaid先諗

做公投姐，打乜手，下面都講睇死連登仔啦
3蚊都叫講錢，見到3蚊係地下我都唔會執

雖然毒果唔係咩好傳媒
但你睇6月9號各大報紙嘅頭版
呢三蚊真係跌都跌咗啦

其實冇訂閱依家都睇到喔，有咩分別

好抵

其實我想扼like，睇死連登仔唔訂閱

$3咋 $3日都俾啦

九月之後 係三蚊一日？

同時因應時勢，未付費的壹會員仍然可以免費閱覽全部內容，直至另行通知，密切留意《蘋果日報》網站。

我就係俾你fake 咗俾咗正評 但我課咗金

唔知，不過我覺得3蚊一日都唔貴

sor

不了 毒果成日老屈人

你係咪有被害妄想症 唔俾咪唔俾

買份報紙都$10啦 $3/日 平啦

比你話完之後訂左

真係要經過今次先睇得出新聞自由既重要性
我愛蘋果
利申：已課金

岩岩訂左
3蚊狗鐵搭1個站都唔得

兩間都課咗
連仔係一次性交一年

唔小心按左sorry sorry,但我訂左的

唔支持，香港就無新聞睇啦

要訂呀，冇埋蘋果真係仆街㗎啦

遊呀 大陸喱先會用游 我希望你唔係啦

訂咗

會唔會成日彈廣告？

lihkg+有咩用

好可能係因為大把人用adblock攪到蘋果無左大部份收入

屌3蚊都要諗
啱啱訂左

未訂領先60票

仆街樓主set負皮係訂閱咗
同標題相反
誤導冇入嚟睇既人

仲有支持連仔

推

純支持佢哋 佢哋停咗成個星期廣告 點都要課下金 減輕下個壓力
唔課金一年都有一個月揀 咪支持下連仔

$3都唸

我標題有咩相反？
呃like姐

尋日見到個po以為係假嘢

訂咗 俾樓主fake鳩咗

點解佢淨係收台幣10蚊俾我訂台灣蘋果？有冇人都係咁？

go and subscribe

無睇開蘋果但訂左

正常呢啲係自動訂閱㗎嘛
just like Spotify

唔準㗎 太多人俾你fake 咗

立場幾錢?

轉香港地區

但蘋果可唔可以唔好再用咩小三內地打造優化D大陸字

梳

想問點解填哂所有資料個 確認訂閱 都係禁唔到？

蘋果想避蘋果稅嘛
之前好似spotify嗰單嘢令蘋果規定唔可以喺app度直接畀連結叫人去畀錢走蘋果稅

訂係為左睇地厚天高

咁真係抵
$3 買麵包都唔得

負評推post
第一日就訂咗
香港文字媒體好似得返蘋果講人話

得左了 自膠

已訂!

蘋果想重稻笨吧嘅8蚊教訓

屌，當年我都有份貢獻8蚊

要經app store自動訂閱既話 蘋果就真係收得皮

屌，訂左啦，差d禁錯

收到

相差100票
希望都係比我fake

唔該晒 己訂
原來“新增付款方法”係save
我仲以為係add another payment method

我一開始都被fake

等我幫埋老母訂先
防止佢成為廢老

正常人都會諗訂咗係正評下話
究竟點解啲人咁鍾意正負評同標題次序調轉

課金左

屌
禁錯正評
點解調轉

9月之後？

Tap n go有冇最低增值額聽朝落ok增先

已訂閱

same

立場好似200 我單次捐款算

屌你啦
你睇下蘋果份年報，睇下佢上年蝕左幾多億
幾多人因為佢立場而唔係佢度落廣告，689仲日日狙擊緊
再睇下6月9全港報紙頭版，明報都跪呀
有良心就唔使養記者，員工？無蘋果你有咁多黑警打人片睇？你講良心免費去幫蘋果採訪，影現場片丫
仲有，蘋果對傳播民主信息起好重要角色，無蘋果屌足咁耐，你估6.9有冇一百萬，6.12有冇二百萬？

Push

Login 太廢
成撚日自動logout 等佢fix好先
到時都係畀正價 冇咩所謂

訂咗啦一早

會員都無做，更何況訂

可唔可以直接paypal donate唔入信用卡？

就係睇得蘋果太多，搞到係撚咁錯字，同大陸字又係蘋果帶撚壞。就係成鳩日睇蘋果，先要屌鳩你地，提你地同你老闆講咪撚係呢個時候搞。

第日搵到多單安心，你地點搞要幾多咪比囉。叫人憑良心出去，又利用人良心叫人比錢，又講咩支持你就比一蚊，咪狗撚賤囉。

呃like

點唔用app內付款

搞好每次睇都要登入依樣野先啦

1萬 好似

表揚香港警察

你個名同我以前高登差一個J 字

點會係正評未訂
on9

已經幫老豆訂咗

無睇開報紙，不過見係毒果豪俾佢

Btw, 肥佬黎做乜柒話自己係反對聲音，係正義聲音先岩嘛

捐一蚊比抗戰者

真，我見三蚊仲嘔返一蚊都打個突，秒訂

...禁錯

3蚊都唔值啦
寧願捐比立場新聞

屌
訂囉

點解唔整in app purchase?
俾蘋果食水？

佢敢言但佢仆街

萬惡嘅資本主義

叫你俾錢有咩問題？
買報紙都要錢啦
人地唔使食飯？

訂左！都係一句，當你有睇6.9-6.12香港所有報紙嘅A1，你就會明白蘋果點解值得生存！

之前動新聞出過段片 解釋話app內付款會比Apple抽水

fake曬 我訂左 但正評左

宜家收你3蚊，捐1蚊比義士，比你睇到九月，已經抵到爛！

訂左！冇左蘋果更加冇人幫我地發聲

百屌成才

宜家編號去到幾多?
尋日一出就登記應該三千左右開始

訂咗喇

已subscribe
呢度有冇蘋果高層mon post
我建議如果有牽涉全港利益嘅重大新聞或者多人睇同轉載嘅評論
可以照樣開放俾冇subscribe嘅讀者睇埋一份

訂閱咗 不過俾樓豬誤導俾咗正皮

雖然遲早局訂閱
但次次login 100次都唔俾我睇篇文
真係極度抗拒

除咗信用卡之外，有冇其他方法比到？

tap n go

其實想訂閱埋立場新聞
不過立場頗貴

訂左 但有啲難搵 要改改佢

sorry唔係唔想，係無信用卡

00後

買ED

tap n go
我都係

已訂 希望之後會攪好隻app 唔好次次都要login

就係買ed

小朋友無信用卡咁點

香港有好多嘅網媒，你可以覺得佢地好好無必要睇蘋果！但係蘋果係唯一一份縱肯講真話嘅紙媒，佢日日比689jer，開始無咩廣告！唔知道今時今日三蚊係米禁重要！但係只要佢嘅原本follower都可能比三蚊佢，佢每三蚊都可以捐一蚊出黎比義士，分分鐘個基金多成五六球咖！

比錢叫佢搞好it部門

上星期課左

要訂啦
敢言到咁既報紙
真係得返佢地
無論岩唔岩聽 都要支持下

用果啲垃圾oepay都得

Tap n go唔係都係信用卡？無用過無知一問

Apple Store食人3成收入架

Tap & go 教學
11歲就用得

debit card
download apps 註冊
去seven增值
就可以當信用卡咁用

我小朋友10後出世

就憑呢個！3蚊係值嘅！

用你張卡

入去有教學

買支水都唔只3蚊啦
已訂

仆街 比錯正評

幫你推下啦

訂閱左都彈晒廣告出嚟？定係大家都係咁

蘋果個app一直登入唔到

好似佢無話會員會cut廣告

Website 啦

訂閱唔係去廣告

仆街 正皮咗

屌以為正皮係訂咗添

因為google 同apple抽好高%佣

見佢捐$1出去, 我訂咗

我都係

3蚊捐一蚊都訂?

訂左 請支持

訂左
3數咁平

咁用兩樣囉app貴小小，有選擇係最好既

我冇二揀一嘅意思

太貴冇比

訂左啦

好似有幾個plan，最低$200/月，我學生哥冇乜閒錢課咗一次性$200咋

可唔可以搞apple pay俾錢

十年前買份報紙睇1日都5蚊啦
而家3蚊3個月 算係咁啦
唔好咁孤寒啦 人地都要出糧

打手得太明顯, 練下再黎

可唔可以唔用信用卡唔想用信用卡
同冇用信用卡習慣

唔畀錢都睇得 點解要畀

當睇唔到先畀啦

btw
訂閱號碼係唔係指我係第幾個訂閱？
我係三萬

雖然毒果有時都pk但大事大非面前都要迫住支持

捐1蚊救抗爭者

啱，我支持保守主義
但蘋果太左

抽手續費可能3亳都無剩

訂咗了

點解訂閱咗要係

冇得用paypal?

睇死連登仔唔訂閱
呃like

之後收正價，我估係3蚊1日

咁就要支持啦!

你幾時訂

如果係3萬訂戶，咁好少人訂咋喎

希望3-5蚊一個禮拜，一個月12-20蚊

paid

地區選hk？

未訂所以比負評
雖則話蘋果好多報道以低俗 色情為賣點 但畢竟佢係香港少數幾間會撐公義 唔奶共的報紙 再加上今次反惡法盡心盡力 今次係撐得過
一陣就會比三文

提示： 訂閱完結時，相關費用將依訂閱價計費及自動續約，直至閣下取消訂閱。

訂咗先要負評

如果立場同蘋果比 揀立場的確好啲

VPN 轉香港

睇錯sor 一陣補返三蚊

立場都好
不過少d國際新聞

今個月尾我再舉辦一次毒果訂閱公投

3蚊就買到D人信用卡資料，抵呀

其實我都係右派 睇住毒果d取向有時都頂唔住
但係香港依家周圍都係共狗報，唯有食住份冇咁臭既先

Sor i mean 買左 個意思😂

介紹cup media比你，陶傑創辦（好似）
係偏右嘅網上報紙

其實平時就唔多睇蘋果，不過3蚊冇理由唔比，蘋果都冇埋就真係玩完

唔睇都要俾
幫老母訂埋

而家蘋果賺咗 32314x2= $64628

*今日開始$3撐蘋果🍎* *訂閱動新聞*
一次過畀$3就可以睇到9月1日

>1. 去呢條link➡
>2. 㩒👉🏻按此訂閱👈🏻掣
>3. 登入
>4. 填信用卡資料💳
>5. 㩒「確認訂閱」
咁就搞掂！👌🏻

💢記住! 記住! 記住! 💢
*蘋果動新聞個APP📱係畀唔到錢🚫💰㗎！*
🚨你或者可以去《蘋果日報》網站 畀錢訂閱🚨
>㩒 *壹會員優惠* 都得，做返上面第2-5步就搞掂

如遇問題，可查詢，👇
顧客服務部📧：cs@nextdigital.com.hk
顧客服務部☎：+852 26239985
快啲些牙畀friend，💲3⃣💪🍎

冇，決定等緊佢出左先訂

支持，唔好到想俾都冇得俾嘅時候先後悔

用 "tap n go hkt" app 訂咗

網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)

佢捐番一蚊俾義士 要畀啦

用八達通果個mastercard都得

屌我訂咗 一入去就正皮

太衝動啦

點解我買唔到lihkg+嘅，一㩒買就白色畫面，之後乜都冇

已課

我連會員都冇做

信用卡收錢應該有charge
夾埋5萬都唔知有冇

可唔可以比現金？

有天高地厚

垃圾蘋果唔值
免費都唔會睇

無信用卡都得？

已訂閱。
有幾多政府黑料都係蘋果踢爆
我地需要好似蘋果有甘樣既資源、經驗同良心去睇住政府

睇咩值？

仲有娛樂花生

yes, debit card

唔洗登入既 30蚊都俾
下下都登入麻撚煩

無debit card呀，最簡單比現金唔得？

5年無睇過
之後都唔會睇

reason?

App搵極都搵唔到位 點比

第一頁有link

大中華左膠報
仲有當年點賣大家
第一個割席就係蘋果
嗰陣講過永世都唔會再睇佢
睇死蘋果事後會再割席
我睇now睇有線睇cnn bbc唔好？
俾錢都俾佢啦

逼人做會員 不了

想訂閱，不過無信用卡，可以去蘋果公司比現金嗎？

明白嘅
不過提提你BBC CNN都係左膠報
利申：睇開FoxNews WSJ

就算係每曰3蚊都抵

3蚊換到真相

黑你老母材料
哩啲蝗語就係蘋果有份引入嚟香港
大中華報日日都想中港融合

日日捕住個app 淨係得廣告，冇講邊到訂，幾經辛苦先知要上網頁訂，訂咗啦！

辛苦嗮

好簡單正如畀錢都要睇有線
難cut 都好過睇CCTVB

唔會訂，我係連登睇新聞好過，班仆街記者成日係到抄文，免費比連登用戶免就會諗下，屌你老母。

查左tap n go要身分證登記
老人家唔識搞咁複雜既野啊⋯⋯
可以簡單直接比現金嗎？ 唔介意親身去蘋果公司交錢

請聯絡蘋果日報

加杯凍飲都無左啦

3蚊就買到你信用卡資料喇

用手機影相就得,

個 app 幫埋嚟, 拎張身份證係佢提供個框到影就即時攪掂.

連自己架機個相機 app 都唔使開.

邊有人咁蠢upload 身分證上網咁危險架？

搞下搞下仲危險過用wechat囉

信用卡資料咪就係得個信用卡 no. 囉

tap n go 老細係小小超
講危險你登記八達通同比資料政府嗰陣仲危險啦

同登記做選民一樣咁緊要

八達通唔洗登記，無名無任何個人資料

邊有人開信用卡畀晒資料銀行開架 ?

答案係 : 我估8成成人都有開信用卡.

邊有人畀晒資料嚟囉身份證架 ?

答案係個個都囉.

租用嗰隻就係啫

所以蘋果唔做其餘個2成人既生意？

咁簡單比現金呢個問題都做唔到？

邊有人畀 email 資料開連登 a/c 架 ?

答案係好似係咪依家暫時廿幾萬個 a/c

係囉, 有現金唔用啲人走去開信用卡, 我都唔明.

你明唔明 ?

你有無信用卡 ?

有現金唔用走用 八達通, pps, paypal ..............etc

cash is king 啲友仔都唔識.

個問題就係，點解蘋果唔收現金？ 一定要收信用卡？

好啦俾錢 冇埋佢真心唔掂
等陣就俾錢

啱啱 check 到,

264,731 個 a/c

唔小心入黎、又咁唔小心訂左

知唔知點解馬會出網上投注, 馬會裏面咁多自己投注機, 咁少現金投注樻位 ?

麥當奴呢 ?

美心都開始係咁.

你答咗我先, 我再答你.

點解唔全部好似已前咁收現金咪好囉

訂左但係禁左like

你咁問我先吓 like 同 dislike 係乜 ?

我都撳咗 like

你咁問我先睇吓 like 同 dislike 係乜 ?

我都撳咗 like

馬會、麥當勞、美心，都唔係必需幫襯，而且佢地應該都收現金喎。

蘋果應該係一間標榜自由民主的報社，點解收費方式就唔收現金？ 咁搞法黃台仰想訂閱都唔得

how? 蘋果個網搵唔到

我幫人問架詐

佢無信用卡 ?

我就擋佢無, 佢唔識得人有信用卡 ?

我就擋佢唔識得人有信用卡,

咁咪用呢個方法囉

網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)

3蚊搞咁多野

你唔係要佢親身去將軍澳蘋果度交呀 ?

3蚊搞咁多野

可唔可以我比夠 30蚊，用現金匿名比錢？

平時都唔睇 唔會俾3蚊

你畀 $30 你個friend, 叫你個 friend 用信用卡幫你交 $3 囉

你個 friend 又可以叫你用你張信用卡 幫佢交都得.

咁咪唔驚囉.

同平時睇開睇到既一樣,

不過6月17日開始, 睇動新聞要訂閱咗先睇到咁解.

我既理解係咁.

我都係今日想睇 果燃台 直播林鄭記者會, 入到去話要訂閱咗先睇到直播,
先至去攪 tap n go 嚟畀錢訂閱, 依家已訂閱咗了.

你平時唔睇蘋果 ?

主動睇 可以揀啲自己有興趣啲既 topic 嚟睇,

睇人 share 相對被動啲咁解啫, 同埋肯定 share 咁晒咁多 topic.

畀條 link 睇吓今日蘋果既 topics

之後應該會有其他付款方法

攪左好耐終於用 oepay master 比左錢，我懷疑八達通個 app 唔係咁 support android 9 既手機，我兩部手 an9 機想提高交易限額都彈 app ( default = $0 ) 最後唯有用部 ipad 裝個八達通 app，再提高 oepay master 個交易限額就 ok 。持卡人姓名我打左 octopus 都無問題。

我都覺得會有

係, 打乜都得, 地址都係打乜都得.

我講緊 tap n go 預付 master card

網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)

網上 "Tap n Go" App 訂閱蘋果動新聞教學 (夠11歲就用得)

BBC

人地起碼唔會去問Emma Stone個角色俾咗Emma Watson做會點
咁撚低質嘅問題都問得出，你位同事檢討下啦
問林鄭野又係弱鳩智，訓練下你班前線啦

600票領先

我平時都唔睇毒果BBC 呢d左膠報
純粹係因為佢係香港良心先訂閱
通常左報都係on9

蘋果
用手機登入訂閱左
再用電郵訂左

立場新聞亦都俾咗錢！

冇辦法上街嘅人，真係要用呢啲行動去支持佢哋！

屌你放未訂喺正皮度，㩒撚錯咗

頂， 比錯正評

比錯正評

訂咗
但提醒返佢九月會公佈收費詳情
而家$3蚊3個月係試用優惠

3蚊都唔比
唔睇蘋果睇邊個，根本冇得揀

應該9月價錢會正常番，不過算啦佢話會抽1蚊出嚟幫義士

比咗

7月4日後唔俾3蚊就無得睇，蘋果係香港唯一反對派報紙

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

閱已定

俾左, , 不過如果可以 pps 交錢會好啲 , 因為有時想幫人俾 , 但用信用卡又唔似唔係太想咁

BBC係左膠報, 你係咪黎搞笑

BBC is more left than right
personally I call all left posts, Leftard post.

啱啱即訂！

你果然係黎搞笑